黃埔地鐵站有狗，記得換衫

黃埔地鐵站有狗，記得換衫！

冇做犯法野洗乜換衫

乜而家拉人要有犯法架咩？